msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hant\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Frequencies"
msgstr "次數"

msgctxt "Description|"
msgid "Analyses for count data"
msgstr "計次資料分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Classical"
msgstr "古典"

msgctxt "Description|"
msgid "Binomial Test"
msgstr "二項式檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Multinomial Test"
msgstr "多項式檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Contingency Tables"
msgstr "列聯表"

msgctxt "Description|"
msgid "Log-Linear Regression"
msgstr "對數線性迴歸"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian"
msgstr "貝氏"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Binomial Test"
msgstr "貝氏二項式檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "A/B Test"
msgstr "A/B 檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian A/B Test"
msgstr "貝氏A/B檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Multinomial Test"
msgstr "貝氏多項式檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Contingency Tables"
msgstr "貝氏列聯表"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Log-Linear Regression"
msgstr "貝氏對數線性迴歸"

#, fuzzy
msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Successes Group 1"
msgstr "成功組1"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Sample Size Group 1"
msgstr "組1樣本數"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Successes Group 2"
msgstr "成功組2"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Sample Size Group 2"
msgstr "組2樣本數"

#, fuzzy
msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Normal Prior on Log Odds Ratio"
msgstr "對數勝算比之常態先驗機率"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "μ:"
msgstr "μ:"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "σ:"
msgstr "σ:"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Descriptives"
msgstr "描述統計"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先驗與驗後"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Sequential analysis"
msgstr "序列分析"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Prior"
msgstr "先驗"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Bayes factor robustness check"
msgstr "貝氏因子穩健性檢查"

#, fuzzy
msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Order"
msgstr "順序"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Compare to best model"
msgstr "與最佳模式比較"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Compare to null model"
msgstr "相較於虛無模型"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階設定選項"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Prior Model Probability"
msgstr "先驗模型機率"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Log odds ratio = 0"
msgstr "對數勝算比為0"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Log odds ratio > 0"
msgstr "對數勝算比大於0"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Log odds ratio < 0"
msgstr "對數勝算比小於0"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Log odds ratio ≠ 0"
msgstr "對數勝算比不為0"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Sampling"
msgstr "抽樣"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "No. samples"
msgstr "樣本數"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Robustness Plot"
msgstr "穩健性圖"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "No. Steps"
msgstr "步驟數"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Step Range"
msgstr "步驟範圍"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "lower:"
msgstr "下限:"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "upper:"
msgstr "上限:"

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "Variables"
msgstr "變項"

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "Test value: "
msgstr "檢定值: "

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "Alt. Hypothesis"
msgstr "對立假設"

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "≠ Test value"
msgstr "不等於檢定值"

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "> Test value"
msgstr "大於檢定值"

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "< Test value"
msgstr "小於檢定值"

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "Additional Statisics"
msgstr "其他統計數"

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "Interval"
msgstr "區間"

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "Vovk-Sellke maximum p-ratio"
msgstr "Vovk-Sellke 最大p-比率"

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "BinomialTest|"
msgid "Descriptive plots"
msgstr "描述統計圖"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Test value: "
msgstr "檢定值: "

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Alt. Hypothesis"
msgstr "對立假設"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "≠ Test value"
msgstr "不等於檢定值"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "> Test value"
msgstr "大於檢定值"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "< Test value"
msgstr "小於檢定值"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Prior"
msgstr "先驗"

#, fuzzy
msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Beta prior: parameter a"
msgstr "Beta先驗: 參數a"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Beta prior: parameter b"
msgstr "Beta先驗: 參數b"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Prior and posterior"
msgstr "先驗與驗後"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Additional info"
msgstr "其他資訊"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Sequential analysis"
msgstr "順序分析"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Descriptive plots"
msgstr "描述統計圖"

msgctxt "BinomialTestBayesian|"
msgid "Credible interval"
msgstr "可信區間"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Rows"
msgstr "橫列"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Columns"
msgstr "欄"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Counts"
msgstr "計次"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Layers"
msgstr "層"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Statistics"
msgstr "統計數"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "χ²"
msgstr "卡方"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "χ² continuity correction"
msgstr "卡方連續校正"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Likelihood ratio"
msgstr "概似比"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Vovk-Sellke maximum p-ratio"
msgstr "Vovk-Sellke 最大p-比率"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Odds ratio (2x2 only)"
msgstr "勝率比 (僅提供2x2)"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Log Odds Ratio"
msgstr "對數勝率比"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Alt. Hypothesis (Fisher's exact test)"
msgstr "對立假設(Fisher's exact檢定)"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Group one ≠ Group two"
msgstr "組1 ≠ 組2"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Group one > Group two"
msgstr "組1 > 組2"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Group one < Group two"
msgstr "組1 < 組2"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Nominal"
msgstr "名義"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Contingency coefficient"
msgstr "列聯(相關)係數"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Phi and Cramer's V"
msgstr "Phi與Cramer's V"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Lambda"
msgstr "Lambda"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Uncertainty coefficient"
msgstr "不確定性係數"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Ordinal"
msgstr "順序"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Gamma"
msgstr "Gamma"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Somers' d"
msgstr "Somers' d"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Kendall's tau-b"
msgstr "Kendall's tau-b"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Kendall's tau-c"
msgstr "Kendall's tau-c"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Nominal By Interval"
msgstr ""

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Eta"
msgstr "Eta"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Cochran's and Mantel-Haenszel statistics"
msgstr "Cochran's and Mantel-Haenszel 統計數"

#, fuzzy
msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Test common odds ratio equals"
msgstr "檢定共同勝率是否為"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Cells"
msgstr "細格"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Expected"
msgstr "期望值"

#, fuzzy
msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Hide small counts"
msgstr "隱藏個數少的細格"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Less than"
msgstr "小於"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Z-Test"
msgstr "Z檢定"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Compare column proportions"
msgstr "比較直行比例"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Adjust p-values"
msgstr "調整p值"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Residuals"
msgstr "殘差"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Unstandardized"
msgstr "未標準化"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Pearson"
msgstr "皮爾森"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Percentages"
msgstr "百分比"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Row"
msgstr "橫列"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Column"
msgstr "直行"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Total"
msgstr "總和"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Options"
msgstr "設定選項"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Row Order"
msgstr "橫列順序"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Ascending"
msgstr "升冪"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Descending"
msgstr "降冪"

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Column Order"
msgstr "直行順序"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Rows"
msgstr "橫列"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Columns"
msgstr "欄"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Counts"
msgstr "計次"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Layers"
msgstr "層"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Statistics"
msgstr "統計數"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Sample"
msgstr "樣本"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Poisson"
msgstr "卜瓦松"

#, fuzzy
msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Joint multinomial"
msgstr "聯合多項分配的"

#, fuzzy
msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Indep. multinomial, rows fixed"
msgstr "獨立多項次分配，固定橫列"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Indep. multinomial, columns fixed"
msgstr "獨立多項次分配，固定直行"

#, fuzzy
msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Hypergeometric (2x2 only)"
msgstr "超幾何分佈的 (限2x2)"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Additional Statistics"
msgstr "其他統計數"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Log odds ratio (2x2 only)"
msgstr "對數勝率比(僅提供2x2)"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Credible interval"
msgstr "可信區間"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Cramer's V"
msgstr "Cramer's V 相關係數"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Alt. Hypothesis"
msgstr "對立假設"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Group one ≠ Group two"
msgstr "組1 ≠ 組2"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Group one > Group two"
msgstr "組1 > 組2"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Group one < Group two"
msgstr "組1 < 組2"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Additional info"
msgstr "其他資訊"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Prior"
msgstr "先驗"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Prior concentration"
msgstr ""

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Cells"
msgstr "細格"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Percentages"
msgstr "百分比"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Row"
msgstr "橫列"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Column"
msgstr "直行"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Total"
msgstr "總數"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Options"
msgstr "設定選項"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Row Order"
msgstr "橫列順序"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Ascending"
msgstr "升冪"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Descending"
msgstr "降冪"

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Column Order"
msgstr "直行順序"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Factor"
msgstr "因子"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Counts"
msgstr "計次"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Expected Counts"
msgstr "計次期望值"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Test Values"
msgstr "檢定值"

#, fuzzy
msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Equal proportions (multinomial test)"
msgstr "相同比率(多項檢驗)"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Additional Statistics"
msgstr "其他統計數"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Descriptives"
msgstr "描述統計"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Vovk-Sellke maximum p-ratio"
msgstr "Vovk-Sellke 最大p-比率"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Proportions"
msgstr "比例"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Descriptives plot"
msgstr "描述統計圖"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Factor"
msgstr "因子"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Counts"
msgstr "計次"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Expected Counts"
msgstr "計次期望值"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Test Values"
msgstr "檢定值"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Equal proportions"
msgstr "相同比率"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Additional Statistics"
msgstr "其他統計數"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Descriptives"
msgstr "描述統計"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Credible interval"
msgstr "可信區間"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Proportions"
msgstr "比例"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Descriptives plot"
msgstr "描述統計圖"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Prior"
msgstr "先驗"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "No factor specified"
msgstr "無可設定之因子"

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Level #"
msgstr "水準數"

msgctxt "RegressionLogLinear|"
msgid "Counts (optional)"
msgstr "計次(自選)"

msgctxt "RegressionLogLinear|"
msgid "Factors"
msgstr "因子"

msgctxt "RegressionLogLinear|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "RegressionLogLinear|"
msgid "Components"
msgstr "成分"

msgctxt "RegressionLogLinear|"
msgid "Model Terms"
msgstr "模型設定"

msgctxt "RegressionLogLinear|"
msgid "Statistics"
msgstr "統計數"

msgctxt "RegressionLogLinear|"
msgid "Regression Coefficient"
msgstr "迴歸係數"

msgctxt "RegressionLogLinear|"
msgid "Estimates"
msgstr "估計數"

msgctxt "RegressionLogLinear|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "RegressionLogLinear|"
msgid "Interval"
msgstr "區間"

msgctxt "RegressionLogLinear|"
msgid "Vovk-Sellke maximum p-ratio"
msgstr "Vovk-Sellke 最大p-比率"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Counts (optional)"
msgstr "計次(自選)"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Factors"
msgstr "因子"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Prior"
msgstr "先驗"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Shape"
msgstr "形狀"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Scale"
msgstr "尺規"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Model Cut-offs"
msgstr "模型停止參數"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Display best"
msgstr "顯示最佳的"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "models"
msgstr "模式"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Posterior prob."
msgstr "驗後機率"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Model"
msgstr "模式"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Components"
msgstr "成分"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Model Terms"
msgstr "模型設定"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Statistics"
msgstr "統計數"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Regression Coefficients"
msgstr "迴歸係數"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Estimates"
msgstr "估計值"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Credible intervals"
msgstr "可靠(Credible)區間"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Interval"
msgstr "區間"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Submodel"
msgstr "子模式"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階設定"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Samples"
msgstr "樣本"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "Manual"
msgstr "手動"

msgctxt "RegressionLogLinearBayesian|"
msgid "No. samples"
msgstr "樣本數"

#, fuzzy
msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Log Odds Ratio"
msgstr "對數勝率比"

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Odds Ratio"
msgstr ""

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Relative Risk"
msgstr ""

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "Absolute Risk"
msgstr ""

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "p1 & p2"
msgstr ""

msgctxt "ABTestBayesian|"
msgid "p1"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Expected"
msgstr "期望值"

#, fuzzy
msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Residuals"
msgstr "殘差"

#, fuzzy
msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Unstandardized"
msgstr "未標準化"

#, fuzzy
msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Pearson"
msgstr "皮爾森"

#, fuzzy
msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Standardized"
msgstr "標準化"

msgctxt "MultinomialTest|"
msgid "Custom expected proportions (χ² test)"
msgstr ""

msgctxt "MultinomialTestBayesian|"
msgid "Custom expected proportions"
msgstr ""

msgctxt "Description|"
msgid "Informed Multinomial Test"
msgstr ""

msgctxt "Description|"
msgid "Informed Bayesian Multinomial Test"
msgstr ""

msgctxt "Description|"
msgid "Informed Multi-Binomial Test"
msgstr ""

msgctxt "Description|"
msgid "Informed Bayesian Multi-Binomial Test"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Factor"
msgstr "因子"

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Successes"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Sample Size"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Bayes Factor Comparison"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Encompassing"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Null"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "vs."
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Table"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Plot"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#, fuzzy
msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Counts"
msgstr "計次"

#, fuzzy
msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Proportions"
msgstr "比例"

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Posterior plot"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Credible interval"
msgstr "可信區間"

#, fuzzy
msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "No factor specified"
msgstr "無可設定之因子"

#, fuzzy
msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Level #"
msgstr "水準數"

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Order Restricted Hypotheses"
msgstr "順序限制假設"

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid ""
"Enter each restriction of one hypothesis on a new line,\n"
"e.g., Low <= Mid <= High\n"
"where 'Low'/'Mid'/'High' are the factor level names.\n"
"Click on the 'plus' icon to add more hypotheses. \n"
"Click the information icon for more examples."
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Click to learn more about the syntax for order restrictions."
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Model 1"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid ""
"Ctrl + Enter to apply. Click on the blue button above for help on the "
"restriction syntax"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階的"

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Estimation settings"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Burnin (MCMC)"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Iterations (MCMC)"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Maximum samples (bridgesampling)"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Factor"
msgstr "因子"

#, fuzzy
msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Counts"
msgstr "計次"

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Bayes Factor Comparison"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Encompassing"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Null"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "vs."
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Table"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Plot"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#, fuzzy
msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Proportions"
msgstr "比例"

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Posterior plot"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Credible interval"
msgstr "可信區間"

#, fuzzy
msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "No factor specified"
msgstr "無可設定之因子"

#, fuzzy
msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Level #"
msgstr "水準數"

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Order Restricted Hypotheses"
msgstr "順序限制假設"

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid ""
"Enter each restriction of one hypothesis on a new line,\n"
"e.g., Low <= Mid <= High\n"
"where 'Low'/'Mid'/'High' are the factor level names.\n"
"Click on the 'plus' icon to add more hypotheses. \n"
"Click the information icon for more examples."
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Click to learn more about the syntax for order restrictions."
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Model 1"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid ""
"Ctrl + Enter to apply. Click on the blue button above for help on the "
"restriction syntax"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階的"

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Estimation settings"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Burnin (MCMC)"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Iterations (MCMC)"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Maximum samples (bridgesampling)"
msgstr ""

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Standardized (adjusted Pearson)"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Sequential analysis plot"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Bayes factors"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Posterior probability"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Prior Distribution"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Prior Model Probability"
msgstr "先驗模型機率"

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Model"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Sequential analysis"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Number of steps"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Include"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Null model"
msgstr ""

msgctxt "InformedBinomialTestBayesian|"
msgid "Encompassing model"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Sequential analysis plot"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Bayes factors"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Posterior probability"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Prior Distribution"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Prior Model Probability"
msgstr "先驗模型機率"

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Model"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Sequential analysis"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Number of steps"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Include"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Null model"
msgstr ""

msgctxt "InformedMultinomialTestBayesian|"
msgid "Encompassing model"
msgstr ""

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Observed"
msgstr ""

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Margin"
msgstr ""

msgctxt "ContingencyTables|"
msgid "Show totals"
msgstr ""

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Observed"
msgstr ""

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Margin"
msgstr ""

msgctxt "ContingencyTablesBayesian|"
msgid "Show totals"
msgstr ""
